想搵份工星期六日返

本身做開文職,中英文聽,講,寫都ok. 想用星期六日打發下時間。

最好就係d工可以靜靜坐係度思考下,例如reception ,看更咁

大家點睇?香港有沒有咁既工。

有介紹請tg

留名

LM

push

Lm

留名 我都好想搵類似工
因為冇朋友 六日真係冇野做

lm

推

馬會電話投注

邊度?plz pm

我女朋友

.....